[11.15突發，推上熱門]屋企張床要人

11.15 旭日行動

11.15 旭日行動

聽朝一早就係啦！！！！！！點解手足仲未訓架！！！！！！！快啲沖好涼訓教啦！！！！！

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

屋企張床要人呀

推呀

輪更制架

快啲休息好聽日罷埋就要搞足一個星期啦，要好好休息先架！！

而家無出既手足要訓啦

Pish

訓啦柒頭！

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

訓啦屌！

聽日搞觀塘線荃灣線啦！！！呢幾日明明九龍灣個邊都好多公司但無咩影響

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

訓教啦！！！

張床要人呀

訓

啦

求大家訓教

tui

[11.15突發，推上熱門]屋企張床要人

Push

push

聽朝見

改六點

推 聽朝

早睡早起

我都借一借

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

推啊

推！

推丫，早睡早起身體好

阿仙奴世界第一

yes

旭日

你好似同我同間中學 冇記錯既話

大家要早啲抖

推
推
推

你知係邊個？

應該唔同屆 唔識真人
紫色果間嘛？

點解會知

聽日好早 要訓了

啲師弟妹比人清算果個po見過你
認得個名

屋企要人啊

下...我幾時開左自己名

已經係自己屋企

點解每日仲有好多中環手足和你lunch？點解佢地都仲能夠成功返到公司？

2300 彩園向雞嶺回旋處方向 有近二十架狗車向元朗方向進發

屯門手足小心

要人

今日親身實測
如果配雙面膠紙 痴去出面玻璃果道門
門上面個指示燈唔會著
職員跑黎跑去都唔知邊道門有事
同埋唔會凸出黎 極不顯眼
最後係比乘客見到

瞓覺師

P牌推唔郁！！
我要行動post

2309 香港仔 癲狗開咬中

推啊 推爆佢

早D瞓，聽朝戰線好緊要

明天早上千其唔好搞元朗公路呀 新界東北如果無咗吐露港 得返元朗公路經大欖隧道同經林錦公路大帽山岀到九龍
如果連元朗公路上水至錦銹花園果段都死 相信新界同九龍港島差唔多叫做完全分開咗

推呀！！

推 聽早見

推推

推 屋企要人
準備黎明行動

推 街上仲有好多手足

聽朝5點起佢老母身

推1

聽日星期五 唔該一齊塞爆佢

推 手足們訓教喇

夠鐘訓覺啦

旭日呀
仲唔訓

推上去

出面mk開戰

全部同我訓

搏盡佢 六日慢慢抖

準備訓

星期五要人啊

推 一星期

朝早係全世界都要出

推呢個

聽日要繼續塞
塞佢老母

Tui

張床要人!

警察與中央互不信任，有情報亦不作為！

香港警察若不能緝捕示威金主實屬嚴重失職

聽日手足要加油

推 早抖手足

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

番屋企呀！！！

黎明行動

推 香港人有冇得番工睇我地啦
訓啦繼續罷！！！

唔該叫元朗班人返屋企啦！
幾點呀
仲係度打大交

推

借位please，請入黎討論傾傾

6:00

返屋企張床準備 聽朝早就塞爆佢

訓啦！

我訓啦 推

旭日行動！

即瞓

pish

真，九龍灣今日乜事都冇

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

搞頭班呀

港豬晨早起身搭地鐵架

Psuh

仲有幾多個詞語講日出
點解好似講極都仲有

夜晚佢又熄燈勁撚危險，又易送頭。

幫手叫出面手足返屋企休息。
聽朝早起啊屌

訓啦

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

快啲訓教呀

唔好推

柴灣人呢個禮拜好勇
頭兩日由中午塞到夜晚
依家仲係到 雖然少人
利申頭先2300已放TG+橡膠子彈
手足好波！

返工係香港既春袋

P牌推唔郁

一定要廢鐵

我唔想翻工啊